高追美團的日子 第二十七天 - 陰

又咩事呀 究竟我做錯左咩

咩價位入

264

升左一兩日又打回原形

265

Me too

矛事既
會升返 坐多陣
一日未斬一日都會升返

我美股係咁被人震走
然後升返
蝕到入肉

再穿我都滴血架啦
又係成個倉紅色

穿230就走啦

重倉?
我果陣都高J左美團 250, 佢升返左些少我就蝕些少走左
然後就一路狂潟

上星期再溝左

樓主還好嗎？

樓主升返晒了